有無PS4玩家有玩Ark？

我係手機玩過Ark 覺得唔錯
想問下大家既意見
如果真係買左有無人一齊玩
利申手機Ark我得7lv

仍然新手
好多野都唔識

手機定PS4？